有無巴打試過係FB 個英超足球門票波飛代購

係佢度買左車仔飛

早排去英國收唔到波飛 佢話退款比我
我去左買黃牛

個半月都未收返錢
最近個幾星期 EMAIL 同埋INBOX佢都無覆

開始打定輸數佢會再覆

有無人試過佢退款係咪收唔到

報警囉 上黎問把撚

退過收到
等多幾個月就得

幾個月

由你退到收到果下一共幾耐

問佢幾次都唔覆真係

新聞都出埋啦 師兄!!

好似唔係呢個。 不過過多排唔退。我都要搵差人了

三年之後都冇咪報警囉